Напишите класс AsciiCharSequence, реализующий компактное хранение последовательности ASCII-символов (их коды влезают в один байт) в массиве байт. По сравнению с классом String, хранящим каждый символ как char, AsciiCharSequence будет занимать в два раза меньше памяти.

Класс AsciiCharSequence должен:

реализовывать интерфейс java.lang.CharSequence;
иметь конструктор, принимающий массив байт;
определять методы length(), charAt(), subSequence() и toString()
Сигнатуры методов и ожидания по их поведению смотрите в описании интерфейса java.lang.CharSequence (JavaDoc или исходники).

В данном задании методам charAt() и subSequence() всегда будут подаваться корректные входные параметры, поэтому их проверкой и обработкой ошибок заниматься не нужно. Тем более мы еще не проходили исключения.